有冇邊部細moon手機又輕值得入？

只要an機
暫時睇好似只有s10e
s20有啲貴
仲有冇其他推介

Iphone12

有啲貴喔

部iphone 11 用唔慣 送咗俾人

胃信trade in舊機就當$6299去賣，乜手機都可以減$700

s10e用家、好撚好用

粒電襟唔襟
部機好唔好揸手

好好揸手
唔係重度使用者嘅話嚿電叫做夠捱一日

用咗一年，夠用1日，好揸手啊，可惜冇zoom近嘅鏡用

用緊，除左電量偏低問題之外無明顯缺點

用緊 pixel 4a

你炒少次都唔止啦

xperia5 ii

電好廢，mon唔夠大
除此之外冇缺點

SAMSUNG 港行 會連大陸DNS? 114.114.114.114

用緊s10e，一代神機

pixel 4a

我覺得呢部都唔算好細，compact系列唔見左s10e就叫細，唔知仲有冇咁細既機
仲用xperia x compact, 又靚又細，覺得市場已經唔會再出到代替品比我換

新機一定無機再細得過iPhone se2
第二就得番Sony仲會細mon手機

點解細機會無市場

有 仲有 Nokia Feature phone 有數字鍵嘅手機 可以wts、FB 最近又出新機